尋人

頭先見到個女仔我覺得佢好靚
係一見鍾情嗰隻
因為真係好靚所以我偷偷地影咗佢相

我見到佢有上連登

屌你老母臭閪乜人都影上黎
冚家產啦去